有冇人8月1號坐UA895去新加坡

買左機票先知United Airlines 改左policy
16歲以下(unaccompanied minor service)要加$150USD付加費（每程計）
我17歲但係同行friend 15歲
想搵個夠18歲嘅到時陪佢check in
唔係嘅話來回要比多成2400蚊
有巴絲同日去嘅話麻煩tg: yuuumi

推

推啊

可能超賣上唔到呢

點知你去做咩

你去殺人放火咪大獲

去旅行咋

可能超賣比班美國佬打柒返你轉頭呢

唔打去航空公司問

我地喺Ctrip訂嘅
咁Ctrip個網就冇寫明未夠16搭United Airlines要比USD$150
淨係寫左兒童要由18歲陪同
之後我地就打左去United Airlines客服，佢話一定要比
咁我地打去Ctrip，佢就話01年未過生日都叫16
我地再打返去United Airlines，佢話要過生日
之後我地再打返去Ctrip問可唔可以豁免個費用乜乜物物，又話冇得取消，又好似想推卸責任咁
最後Ctrip話問下United Airlines可唔可以豁免費用
要聽日朝早先答到我地

不過都係打定輸數係傾唔掂數要比

總之有夠18歲嘅人陪一陪checkin話係同行就得

你要明白

同你check in 無事還自可 有咩事就一身蟻

道理同幫呀婆攞行李過關一樣

你話有邊個願意take risk

咪用ctrip啦

兩個小朋友去旅行

去到酒店都唔知有冇得check in

唔係住酒店

你信agency 都唔信 airline?
Ctrip係呢行個朵臭哂

利申 地勤

兩個絲打？到時有人幫㗎啦

巴打真識食 食15歲

利申講笑

呢D野邊會有人肯幫你

幫襯CTrip同淘寶一樣caveat emptor, 自己冒險自己負責

CTrip真係圾撚垃
買張農歷新年台灣機票成半個鐘都confirm唔到，即刻取消，用hutchgo五分鐘唔使confirmed埋

邊個香港人會搭UA去新加坡咁重口味
時間西服務又西

Ctrip 有冇得上機都係問題

你聽日早d去機場check-in counter睇下有無人幫你
UA香港/新加坡係中途站 唔係好多人上

你先試做online check in
唔得既話直接去機場check in扮唔知亦唔好提乜minor policy
如果真係比地勤問就懶話訂機票時無alert
係UA同佢agent無講清楚 唔關客戶事
話過去探親戚所以好少錢嚮身又無信用卡

上Reddit啦

唔該各位巴絲
去緊機場
希望唔洗比

唔work
即場R條友幫仲好

ctrip

一陣試下搵大媽幫下手

嘩，話識你同你一齊 check in
聽落好伏喎

現場問人幫手好過你上連登問啦

正常都唔會幫，呢排咁多細路衰運毒比人拉，啲人點知你係咪都係咁

15 歲就有錢自己去旅行

華人女人mean好多
搵工幹頹裝uncle啦

都算窮遊喇

rich

搵到喇

live report pls

咩人黎?

自己窮遊 SIG 飛 UA
budget 5000+

留名

果條友真係唔識死

搵到 但最後冇用到佢
因為self check-in 得左

唔計機票去九日 我帶左2000零蚊咋 仲要未買門票嗰啲

你諗住過去乞食？

UA機票 1.8k
網上俾錢住宿 1.5k
帶2000蚊
再碌少少卡
差唔多啦

不過得300-350蚊坡紙9日用應該幾冇癮

我得400 sgd
住我fd嘅親戚屋企就唔洗錢